我有一個唔洗封關，而且仲可以振興澳門賭場既方法

用口罩做賭本，一路賭一路戴，贏左繼續，輸哂唔緊要，因為你口仲有戴住一個，輸唔哂，離開個陣，去將口罩換哂錢。

呢個做法係經我三日三夜研究所得，咁就可以保澳門人民健康同時可以保澳門經濟

舊圖咪能post la

利申：3日前微博睇到，諗左好耐，相信澳門應該可以學習

重勁過賭底褲

你真係好撚on9
唔知可以比咩反應你

唯有講多次 你真係好撚on9

唔講仲以為你係澳門人
咁嬲做咩姐，我俾建議姐